消息 : 59歲男初確診 成近三周首宗本地感染

SOURCE: 01

【22:10】據了解，今晚新增一宗本地初步確診個案，患者為一名59歲男子，現於仁濟醫院治療，暫未有找到與其他本地或輸入個案相關。這宗是自上月13日錄得與本地個案有流行病學關連確診個案後，以及不計算本月1日的與輸入個案有流行病學關連個案以來，首宗病源未明的本地個案。

永續限聚令

又可以續14日

佢地根本唔想取消限聚令

又係call g?

又荃灣

病源未明

希望係藍絲

國安法已過 一定會放番限聚令

批不反比你集人再 10米一曱甴一cam

盡力拉晒全部黃c

Boomer remover

佢都唔拖得耐，遲早要通關比支支黎香港

屌次次都係咁，不過希望死多幾件藍屍啦

啲廢老一唔戴口罩就出事

升完旗，可以唔洗隱瞞了

呢d男廢中廢老好撚鍾意周圍摸又唔撚洗手

咁就應該廢除香港特別行政區，全面實行全國性法律

自己戴口罩唔識扣住個鼻就唔好出街

永續

出一次街發現好多人冇乜防疫概念
勁多煙剷一食煙就拉個口罩落嚟
有班廢老就嗌熱露個鼻出嚟
其實戴黎做乜

荃灣好撚多廢老唔戴

又係廢老

永績

劇本

正仆街仔

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

快撚啲爆啦老老實實

根本變左廢老風土病

相信陳云，唔戴

限舉令解封時 上面啲人滲啲有肺炎既落黎
跟住香港社區大爆發 最後封機場唔比你啲人走佬移民
劇本已經寫好

屌你老母又嚟

屌你老母強制全民戴口罩未呀

啲撚屌唔一定戴口罩

唔撚識戴就唔好學人戴口罩，冇謂浪費醫療資源

小心熱狗流動傳播街站 派傳單嗰啲都唔撚戴口罩

廢老死遠啲啦

你哋口中嘅澳門狗幾個月無確診都仲係全民口罩，你班on9陰謀撚連登仔夠膽死叫人咪戴口罩真係服尻咗你哋

習慣了

最on9係有啲戴住個口罩 一講嘢/咳就拉低口罩抗疫高手

住邊

諗起今日屌GPHONE個廢老 , 一邊屌一邊整個罩

今次又咩家族

最戇鳩係戴住口罩咳
都照用手掩住個口罩

你走先，我幫你頂住

起碼少機會傳染人

今日出街就見到個屌佢老味除罩->打乞嗤->戴罩->除罩->打乞嗤->戴罩

始終都係要靠肺炎呢招

香港版武漢

邊行邊講電話口罩又拉落下巴位

醫護表示: hi auntie又嚟

我覺得係造出黎,過完831應該就唔會再有

支取樣棉簽有冇問題啊，次次都咁啱時間

少年你太年輕了 還有1001

已經做得咁出面，但好多傻閪仲未睇出根本成個瘟疫都係假

裝飾

應該係昨晚係如心酒店送院個個，如心酒店出名係私鐘雞雞竇，會唔會......

永恆限聚令

邊度又彈一件出黎

都唔知仲有無命做FA

好似冇講佢係住荃灣？

荃灣藍衣愛港廢佬

昨晚如心酒店有人送院個單
昨晚有live

係 不過好似冇講佢係住荃灣？

有冇link

仲要有啲撚樣拉低口罩咳

塵歸塵 土歸土 阿門

公屋撚？

佢想頂到十一

荃灣勁多廢老唔撚帶口罩

住酒店？

係 不過其實好多地方都有廢老唔帶
但好似冇講佢係住荃灣？

預左啦

樓主pin呢個

Agger
根本係屈人確診, 連續幾次臨尾香都知咩事

本地源頭究竟係邊
定係隔離14日根本唔足夠

又黎 好耶
無限14日 又再計過

你估佢地唔想？

應該係

住酒店但本地咁奇怪

點解會又有？真係封晒關？

有咩人可以豁免呀？

但係如果真係想打乞嗤又唔想整濕個罩可以點？？？

武漢肺炎都已經成為全球風土病 更加唔洗講醫番都可以復發
依家就只可以希望疫苗可以喺年尾之前盡快現在出嚟畀大家防疫 (支那疫苗不了)

其實係林奠定時定侯放病毒出嚟
永續限聚令

如心酒店出名係私鐘雞雞竇，你話呢

淨係搞粵港澳三區健康碼，只不過係幫往後嘅大灣區身份制度試水溫

得1宗洗乜咁撚驚?

恐懼撚：冇啦冇啦

最佳邏輯

屈恐懼撚將會全面進場

限聚令必須延續14日

林奠：er...變返8人先

點解又會有....
屌你老母！

說好的銀髮族呢一黎就廢老前廢老後

D廢老成日除低個罩 都唔知博乜

有本地個案，唔通關，街到都冇咁多支那人

借D以就話熱
今日先見到個女人一路嗌熱一路係咁扯口罩

雖然街真係好熱

但好撚多自己人係街9 fing fing

如心送院個條友應該唔係呢條友掛....

早排有幾個免檢疫既船員黎左香港好似住荃灣個邊d酒店 之後佢地再上船去到大陸個陣再確診

會唔會關事

快啲仆街死

驚咩呀，700萬份1都中
仲難過中六合彩2獎

屌 幾時先可以除罩

4個密切接觸個單？

起碼聖誕後

死煙剷肺癌死都未中肺炎
祝死煙剷死全家

求續限聚令

隔籬post話有垃圾偷渡返支那玩

發現有人偷渡番大陸玩再偷渡番香港應該要點做

皮膚差足成年

有時俾口罩D毛粒搞到鼻敏感發作

甩皮 爆瘡係咁嚟

話爆發
封關唔俾你移民

到期前又有毒
毒邊到呢心照啦

都唔洗續啦，有國安法，一個人都拉得

1個月啦
去到831後

又有 不安

我都可能中招 開頭好似感冒咁 但係無鼻水無咳 食左2次幸福傷風素好番好多,第二日訓醒又嚟料 又發冷 又咳 仲不停頭痛 再食特強必理痛傷風感冒 食左三次無左感冒 但個頭KEEP住痛 即去睇醫生 竟然話我發緊燒,醫生話我又無感冒病徵 又無流鼻水 又精神,但發燒有咳 好似中左 星期一要去交樣本

利申:平時口罩帶得好撚好唔會露個口鼻出嚟,出一次街起碼酒精洗手4-5次
咁都中真係唔撚抵

去下狗屋

唔似喎 中肺炎有消防車到？ 同埋前幾日中招船員好似係另一間 不過都係荃灣。。。

其實唔好講廢老吖
大把人戴完口罩
上下左右成條大罅
闊到直頭見到佢個嘴同鼻
咁戴嚟做乜

自己識做去報失
入廁所抹哂啲口水落水龍頭柄門柄到

應該唔係啦
新聞話確診者係星期三肺炎入院

新聞話係七月三入院wo

係喎 但我無野報失 仲有咩藉口入去攬炒

其實佢坐嗰d大飛每次坐幾多人
會唔會好多人用咁嘅方法去

個口罩長期擺係下巴位真係唔知做乜鳩

同人講嘢 面對面 啲啊叔啊嬸一定係拉落下巴
要即刻喝住叫戴返好先同我講嘢

同意，而家有國安法，即管俾你地去遊行，睇你敢唔敢

通關但限室外限聚

岩岩好
支持繼續帶口罩

遊行都好危險
都唔知周圍有冇無症狀感染者
都係唔好出去好啲

原來又夠左14日喇咩？

非法入境雞同豁免人士!!!!!!!!!!!!!!!!

屌好驚...
我九月要去出國開學

洗鬼咩家陣 有國安法

買30支大陸試劑，30%準確度，就算比你飛，其他國家都唔肯

酒店 呢排ig #staycation嗰班收皮

仁濟喎...

廢老

佢唔係住荃灣

如果似中左即刻叫你入醫院喎

限舉令？？
你點打的

口罩唔係100%防止感染

食煙已經夠衰
唔戴口罩係條街食煙就仲仆街

去完廁所唔洗手基本

佢地噴煙 行佢後面啲人食哂
啲阿叔有病毒就閪哂

Ching心水清

佢咪係機場個邊隔離14日 再上機

病毒都係整出黎既，想幾時要邊個感染咪幾時向邊個埋手囉

偷渡過去都幾搞笑
一入去俾佢大頭嚇親

認真好奇本地咁多個禮拜都無個案，佢係點惹返黎
係咪被傳染？即係宜家出面有人仲有病例但係無人發現

火車頭不嬲要捉去打把

冇用架
D廢老好鍾意拉低個口罩，特別係依家又熱又焗

冇意思
冇棋唔認輸dum波鐘
乾乾脆脆咪算

有啲仲on9 除完口罩先入屋

佢個罩隨時重用左好多日

懷疑根本日日都有確診, 到限聚令就到期就公佈一單出黎
點會次次都係一個人, 之後搵唔到條傳染鍊, 又冇人再被傳染

佢叫我星期一去政府果D驗喎 無叫我即入醫院

睇嚟要用呢個100%防

送餅俾啊蛇 但千祈唔好唔小心咳左落去！

今日出街比上星期起碼多一倍人唔戴口罩，八成廢老，九成人不論老中青以為自己戴咗口罩就無敵照行近佢哋
心諗用呢招殺香港人真係一絕

8月早啲走囉

都有國安法啦，重用本地確診e招？

人多路窄

邊有得避開行....

有無意識避，正常人行落街望十秒一定分到

係咪坐大飛啊屌你老母

邊得閒理呢d...

又荃葵青,上次中完個個好似沒左下文

劇本已經寫好
次次都係香港咁岩就突然爆幾彈本土中蟈肺炎（一次半次就話可以兜到），唔係偶然

同中共蟈安法一樣，支共共產黨要邊個中招就邊個中招

次次都係咁唔係偶然

人地東京既本地感染中蟈肺炎case，都已經互傳開去

仆街累全家，又從頭計起？

有一成冇戴可能真係一時唔記得

國語拼音囉 有咩問題

緊係啦

贏撚晒 反正大把人支持 又可以ban晒所有遊行示威

你估無限聚令 又唔會照BAM你咩
爆多次勁 又收緊返 經濟攬炒好過LA

根本直到下年中先會真正做到28日零確診
而家西方爆到咁勁就唔好妄想疫情完啦

公司個廢老成日拉低個罩同我講野

麻煩做個良好公民

其實我都係

我會dum個口罩去後樓梯垃圾桶，唔通帶個污糟邋遢嘅口罩入屋咩

放落屋企有蓋垃圾桶，再驚就將口罩由內向外摺再用紙巾包好先掉。你點知會唔會岩岩有人喺後樓梯垃圾桶唔戴口罩掉垃圾咳完嚟

有冇唸過確診嘅人都係假
等你哋相信仲有疫情，永續限聚令

永續......